@BOOK{Ivchenko,
author = "Ивченко Г. И., Каштанов В. А., Коваленко И. Н.",
title = "Теория массового обслуживания",
address = "Москва",
publisher = "Высш. шк.",
year = 1982,
numpages = 256,
language = "russian"
}

@book{BocharovPage37,
title = {Теория массового обслуживания},
author = {Бочаров П. П., Печинкин А. В.},
address = {Москва},
publisher = {Изд-во РУДН},
year = {1995},
pages = 37
}

@book{BocharovPage240,
title = {Теория массового обслуживания},
author = {Бочаров П. П., Печинкин А. В.},
address = {Москва},
publisher = {Изд-во РУДН},
year = {1995},
pages = 240-244
}
 
@article{CaseEnergyPropotional,
title	= {The Case for Energy-Proportional Computing},
author	= {Luiz André Barroso and Urs Hölzle},
year	= {2007},
journal	= {IEEE Computer},
volume	= {40},
pages = 33-37
}

@article{PhungDuc,
title	= {Exact solutions for M/M/c/Setup queues},
author	= {Tuan Phung-Duc},
year	= {2017},
journal	= {Telecommun Syst},
volume	= {64},
pages = 309-324
}

@book{Gnedenko,
    author = {Гнеденко, Б. В. and Коваленко, И. Н.},
    title = {Введение в теорию массового обслуживания. 3-е изд},
    year = {2005},
    isbn = {5-484-00287-7},
    numpages = {397},
    publisher = {URSS Москва},
    language = {russian}
}


@BOOK{Fedotkin,
    title={Модели в теории вероятностей},
  author={Федоткин, М.А.},
  isbn={9785922113847},
  series={Библиотека Нижегородского государственного  университета им. Н. И. Лобачевского},
  year={2012},
  publisher={Физматлит},
  numpages = 608
}

@article{EnergyEfficient,
title = {Best Practices Guide for Energy-Efficient Data Center Design},
author = {Otto VanGeet},
doi = {10.2172/972929},
place = {United States},
year = {2011}
}

@book{neuts,
  title={Matrix-geometric Solutions in Stochastic Models: An Algorithmic Approach},
  author={Neuts, M.F. and Neuts, P.M.F.},
  isbn={9780801825606},
  lccn={80008872},
  series={Johns Hopkins series in the mathematical sciences},
  year={1981},
  publisher={Johns Hopkins University Press}
}

@book{DemidovichMathStability,
  title={Лекции по математической теории устойчивости},
  author={Демидович, Б.П.},
  lccn={68114995},
  year={1967},
  publisher={Издательство "Наукa" Главная редакция физико-математической литературы}
}
